<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">My Application</string>
    <string name="dror_movie_app">אפליקצית הסרטים של דרור</string>
    <string name="kingdom_of_the_planet_of_the_apes">כוכב הקופים ממלכה חדשה</string>
    <string name="pg_13">מעל 13</string>
    <string name="abigail">מתוקה רצח</string>
    <string name="rated_r">למבוגרים בלבד</string>
    <string name="the_garfield_movie">גארפילד הסרט</string>
    <string name="pg">לכל הגילאים</string>
    <string name="_57_seconds">57 שניות</string>
    <string name="rated_r2">למבוגרים בלבד</string>
    <string name="cottontail">למצוא את הדרך</string>
    <string name="pg2">לכל הגילאים</string>
    <string name="tarot">טארוט</string>
    <string name="pg_132">מעל 13</string>
    <string name="mother_s_instinct">אינסטינקט אימהי</string>
    <string name="no_way_up">מלכודת במעמקים</string>
    <string name="the_fall_guy">הכפיל</string>
    <string name="pg_133">מעל 13</string>
    <string name="to_the_hashira_training">הדרך לאימוני האשירה</string>
    <string name="civil_war">הקרב על אמריקה</string>
    <string name="the_ministry_of_ungentlemanly_warfare">היחידה ללוחמה לא ג\'נטלמנית</string>
    <string name="movie">סרט</string>
    <string name="date">תאריך</string>
    <string name="number_of_tickets">מספר כרטיסים</string>
    <string name="total_price">סה\"כ</string>
    <string name="confirm">אישור</string>
    <string name="go_back">חזרה</string>
    <string name="tickets">כרטיסים</string>
    <string name="confirm2">אישור</string>
    <string name="order">הזמנה</string>
    <string name="go_back2">חזרה</string>
    <string name="thank_you_payment_successful">תודה לך, התשלום בוצע בהצלחה !</string>
    <string name="type_your_amount_of_tickets">הקלד את כמות הכרטיסים הרצויה</string>
    <string name="movie_name_1">כוכב הקופים ממלכה חדשה</string>
    <string name="movie_name_2">מתוקה רצח</string>
    <string name="movie_name_3">גארפילד הסרט</string>
    <string name="movie_name_4">57 שניות</string>
    <string name="movie_name_5">למצוא את הדרך</string>
    <string name="movie_name_6">טארוט</string>
    <string name="movie_name_7">אינסטינקט אימהי</string>
    <string name="movie_name_8">מלכודת במעמקים</string>
    <string name="movie_name_9">הכפיל</string>
    <string name="movie_name_10">הדרך לאימוני האשירה</string>
    <string name="movie_name_11">הקרב על אמריקה</string>
    <string name="movie_name_12">היחידה ללוחמה לא ג\'נטלמנית</string>
    <string name="movie_details_1">מאות שנים לאחר שלטונו של סיזר, קוף צעיר ייגרר למסע שיוביל אותו להטיל ספק בכל מה שלמד אודות העבר ולקבל החלטות אשר יגדירו את עתיד הקופים לצד בני האנוש כאחד.</string>
    <string name="movie_details_12">זהו הסיפור המופלא שלא סופר על ארגון הכוחות המיוחדים הראשון בהיסטוריה שנוצר בתקופת מלחמת העולם השנייה על ידי ראש ממשלת בריטניה, וינסטון צ\'רצ\'יל וקבוצה קטנה של בכירים צבאיים וביניהם איאן פלמינג.</string>
    <string name="movie_details_11">במירוץ נגד הזמן, תחת אש בין מליציות חמושות, הרס וחורבן, תנסה החבורה להגיע לבית הלבן לפני חיסולו של הנשיא, כדי לחשוף את האמת מאחורי הקרב על אמריקה.</string>
    <string name="movie_details_10">טנג\'ירו עובר אימונים מפרכים עם אבן האשירה, הימאג\'ימה, במסעו להפוך להאשירה. בינתיים, מוזאן ממשיך לחפש אחר נזוקו ואובויאשיקי.</string>
    <string name="movie_details_9">קולט סיברס - כפיל ופעלולן וותיק, שעזב את העסק שנה קודם לכן כדי להתמקד בבריאותו הפיזית והנפשית, מוצא את עצמו חוזר אל עסקי השעשועים כאשר כוכב בינלאומי בסרט אולפנים ענק - בבימויו של האקסית שלו, ג\'ודי מורנו -נעלם מסט הצילומים.</string>
    <string name="movie_details_8">אווה וקומץ ניצולים שישבו בחלק האחורי של המטוס, מוצאים את עצמם לכודים, עם חמצן שהולך ואוזל ומסביבם ים שורץ כרישים.</string>
    <string name="movie_details_7">אליס וסלין הן חברות טובות. לשתיהן בעלים מוצלחים ובנים קטנים באותו גיל. תאונה טרגית מנפצת את בועת חייהן ההרמוניים, ותחושות של אשמה, פרנויה וחשד הופכות אותן לאויבות.</string>
    <string name="movie_details_6">כאשר קבוצת חברים מפרה את הכלל הקדוש בקריאת טארוט שהוא: לעולם אל תשתמש בחפיסה של מישהו אחר – הם משחררים מבלי ידיעתם רוע טהור אשר היה כלוא בין הקלפים.</string>
    <string name="movie_details_5">קנזבורו מתאבל על מותה של אשתו אקיקו. מכתב שכתבה לפני מותה מבקש ממנו ומבנו, טושי, לפזר את האפר שלה במקום בו בילתה את ילדותה – אגם ווינדרמיר בלונדון. קנזבורו, יחד עם טושי ומשפחתו, יוצא למסע משנה חיים לאנגליה לממש את בקשתה האחרונה של אשתו.</string>
    <string name="movie_details_4">אנטון בורל הוא גורו טכנולוגי. להופעות שלו מחכים אלפי אנשי הייטק מכל העולם. ביניהם בלוגר הטכנולוגיה פרנקלין שמצליח להשיג איתו ראיון. במהלך הראיון מצליח פרנקלין לסכל ניסיון התנקשות בבורל ומציל את חייו. במפגש הזה הוא מוצא טבעת מסתורית שכנראה נפלה לבורל. פרנקלין מגלה שהטבעת מאפשרת לבעליה לנסוע 57 שניות בזמן אל העבר.</string>
    <string name="movie_details_3">גארפילד, חתול הבית המפורסם בעולם בזכות שנאתו לימי שני ואהבתו הבלתי נדלית ללזניות עומד לצאת להרפתקה פרועה בטבע! לאחר איחוד לא צפוי עם אביו האובד – חתול הרחוב המוזנח ויק – גארפילד וידידו הכלב אודי נאלצים להיפרד מחיי הנוחות ויחד עם ויק, להשתתף בשוד קורע ומצחיק עד יללות!</string>
    <string name="movie_details_2">לאחר שחבורת פושעים חוטפת את בתו בת ה-12 של מיליונר מפוקפק, כל מה שהם צריכים לעשות כדי לקחת הביתה כופר של 50 מיליון דולר הוא לשמור על הילדה במהלך הלילה. אבל מהר מאוד הפושעים מתחילים להיעלם אחד אחרי השני, כשהם מגלים לאימתם שהם נעולים באחוזה המבודדת והם ניצודים על ידי הילדה הקטנה.</string>
    <string name="movie_name_prefix">"שם הסרט : "</string>
    <string name="date_prefix">"תאריך : "</string>
    <string name="select_theatre">בבקשה בחר קולנוע</string>
    <string name="adult_number_of_tickets">מספר כרטיסי מבוגר :</string>
    <string name="child_number_of_tickets">מספר כרטיסי ילד :</string>
    <string name="price_prefix">"סה\"כ : "</string>
    <string name="theatre">בית קולנוע</string>
    <string name="planet">פלאנט</string>
    <string name="cinema_city">סינמה סיטי</string>
    <string name="hot_globus">הוט גלובוס</string>
    <string name="child">ילד</string>
    <string name="adult">מבוגר</string>
</resources>